屌你老母支支tvb又開始幫港共保蝗降溫同洗白

乜都射落淋病度,想其他人甩身

CCTVB自身難保仲想幫人

零街訪,畀人屌到化

利申先：食晏焗睇

屌你老味播埋陳年防暴演習片話唔係大殺傷力